唔好俾野聽日差佬記者會講係乜撚野邏輯

網上又開始叫人唔好圍 唔好噴警署
話唔好俾位差佬聽日記者會有野講

講得出依返說話都係ON9
罷工佢又遣責 不合作運動又遣責
和平示威佢又遣責
怕俾位人入

唔通我返屋企乜都唔撚做咪唔撚洗俾人遣責

你話係局 想圍捕要返屋企都話

成日想人係唔係都走
好在依家D人已經唔會中計
所以轉口風

兄弟們Be water

千祈唔好反送中呀 如果唔係聽日4點鐘許sir又有野講

be water撚狗 返屋企俾佢地驅散空氣就話姐
怕佢地記者會有野講?on9咖